應唔應該用財產分階級?

分5級
1000萬以上身家
500萬以上
300萬以上
100萬或以上
100萬以下

點樣用階級制好?
要係身上同車上有個章去分辯
出街500萬要向1000萬嘅人鞠躬
就算揸車都要讓路比1000萬人士部車過先
再落車鞠躬
坐巴士都要鞠躬同讓位

如此類推

如果無做到高級可以沒收低階級人類嘅資產3萬 如果連3萬都無就要去大西北耕田3個月

咁出街就無咁多人阻住曬
揸車又小啲人
又可增加年輕人向上流

連登仔階級：
深黃>黃>淺黃>藍>熱狗

你有七星炎鬥龍？